想出部pixal 4A, 香港邊度買好呢？

60hz 垃圾

黃店etopia
之前同佢買s10 lite，開心使用中

amazon

只有水貨, 無保養都買?

見到google shop運費要US199，計返好似同香港差唔多

而家啲電話有冇保養都冇分別

amazon 買再轉運囉

鬼域有冇伏

驚伏唔好肯香港買無代理既機

有friend之前係Amazon買，好似可以直運到香港

正常價完左
唔正常價重有

我都買左兩部番黎 等收機 同屋企換機

pixel 4
3500水貨

買過第一代Pixel
壞咗佢會幫你寄返廠整